發現個女仔有個仔, 會唔會退縮

原來做左單親媽
你會唔會走佬?

會啦 除非你養埋啦

縮啦屌

正啦屌人老母

一聽到係單親媽媽即刻鳩都縮埋

返工都識過勁後生嘅單身媽媽 不過屋企有錢 仲有sp
其實都係取決靚唔靚

以前住個到， 有個勁後生26-7歲既靚女單親媽媽， 個仔讀小學咁大， 仲要有時見唔同男人係佢屋企出入

地方的媽媽需要性愛

G

Tommy Shan?

同佢一齊好大負擔
如果結婚既話
前夫就再無責任提供贍養費

負責得起咪去馬
負責唔起既
唔好比假希望人
人地都夠hurt 再飛人地真係唔知會點

sp除外啦

識人真係去玩單親媽媽
（因為容易落手）

之後騎牛搵馬遇到女神就追女神
飛左單親媽媽

睇到都心痛
無啦啦俾人玩 玩完又掉

一齊得可唔可以專一啲⋯

我都係第一時間諗起佢

屌埋佢個仔

都啱 身份要分明 係叫雞就叫雞 係溝就溝人 ,係做SP就做SP , WHY NOT Three 就正正經經叫隻雞算, 溝咩女 證明自己係雞蟲